有冇玩緊cmb嘅巴絲（273）大家一齊飲烏龍茶

請善用不推文功能
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

就做完占

Lm

一人一個最憎見到既裝束

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

打完飛機益下眾絲打

[多圖]養在隻貓 幫佢畫左set stickers俾大家用

想擺個頭去索隻貓

臭....

我好撚香

我都24 不過係第度

啲相點擺會多啲match？

191733
講明先我係巴

係啊屌咁都搵到嘅

好柒
唔敢擺

屌唔記得左加不推文先

我張相係求其影，因為沒一啲大嘅正面

玩下姐你好大？

Sure

我屌你啦

較左everyone

不推文呀咁後生嚟串我地？

Ok sorry

開個snow chok個靚angle 開大哂啲effect佢影張大頭

咪一樣

笑撚左

新post Lm

你唔係玩
你只係參與
同用家係有分別

冇得玩

想問下，女仔直接放ig係咩意思？

即係直接放ig係 profile度，叫人搵佢
咦覆錯app sor
我想講其他app 好似omi

Non ju？

一嘢down左3個
都係問下咩意思
第一次玩

俾心機讀都係一樣
唔好做狗就得

就咁讀香港真係好多靚女靚仔
睇到自己都沒乜自信

咁灰？

What have I missed

真係茅人放pw

1001

6

5

3

2